總加速師出事？照片拍攝時間疑似造假

咩事

即係點?

點解要咁做?

好多日唔見佢親自露面